麥包皮算唔算overrated得好撚緊要????????

記得仲有傻鳩話尼馬黎到psg都要活係佢陰影
又話咩新朗拿度 笑唔笑撚大人個口

吹能大左，今場入到波幫你含啦

又呃撚含

成隊鈀都垃圾嚟 好人好姐踢咩法甲

樓豬基的

真 同你一樣

米尾

係，牙朗係真係踢乜隊都發揮到，包皮冇隊友支撐係唔太掂

得個快字 比起同年齡超班係真既
但同19歲美斯大哨哩d真天才比 真係未夠企係同一高度
美c朗都開始老 marketing想造星姐 暫時球壇最高天份係佢咪吹佢上神台 球迷最中意就係睇新星變球皇架啦

丹比利勁好能多

呃到撚含了

屌你咩死龜仔 學人入波

係

又燈

都算嘅

我都覺

算 單刀都唔入

含啦港毒之父主人

呃撚貪

樓主呃撚含

真

樓主幾時話要含
七左啦ching